TechiCardia算唔算香港砌機界新星?

拍片唔離地用心5500xt都介紹

當香港個個都搵悠二砌機既時候
佢用45分鐘拍片教你砌機,仲要廣東話
份人又無知名超頻高手咁串,講野幾流暢
個樣算可以接受啦

利伸:非打手求屌

條友好似讀醫

唔洗爬文唔洗比人屌伸手黨
極速睇完又可以參考自己整list
而且有少少分析睇
算係咁
最緊要係唔洗驚問多句都比人屌

tachycardia

佢有陣柒味
睇van仔/林仔算

van仔專推垃圾

van仔仲柒

點解你會覺得van仔唔柒而佢有陣柒味?

介紹產品好多都用唔著...

許冠英你都啱

香港市場就係咁
過於單一化
砌機/display card 就唔柒
用唔著就柒

柒字唔係我講大佬

Sorry

仲有呢兩位高手都轉晒型啦
市場唔同好難比較既

點解要叫自己tachycardia？

你都咪話
Van仔今個月先話揾唔到食
轉哂拍砌機/display card

而林仔就似係有sponsor feel
佢啲開箱來來去去都係嗰幾個牌子

飛馬老細好似係BBA

硬件台個砌機POST都幾算友善
不過要做下功課
好過睇知名KOL伏LIST

真係唔知
生活艱難
有時youtube見到有興趣我都會睇下既

睇到van仔個瘦毒撚樣都唔開胃

洗唔洗打手到咁

近排都有留意到佢 但仲係好生疏
但我都意外佢講amd 呢張卡

叫佢介紹下咩叫cardia
Techi應該係technical

係
悠二比兩萬蚊我幫佢玩廿幾頁
今次Samson比得五千打算五頁算

真係抵悠二咁成功

飛馬呢

個樣幾正氣喎

起碼砌d貼地既list
唔係下下都2080 i9 3900x 乜乜乜
始終唔少人都係玩中低階
介紹番呢d較為冇咁熱門既硬件/list自自然然吸引到人睇

inbox佢睇下有冇生意先
失業好窮

講野冇乜起伏
但係起碼係有剪過片 有度過D運鏡轉場同寫稿再讀
好過van仔連片都唔整直接直播砌機list再cut做精華
又長又唚 好多垃圾時間

最慘VG最多人睇嘅好似係嗰啲冇剪接嘅砌機list片

D人想睇佢吹水多掛
但係佢每講1句野都要講多4 5句野黎包裝

煙佬大法好

清有獨特嘅眼光

Van仔

其實佢講野幾中肯, 香港都少呢類YOUTUBER, 大陸台灣就大把, 大家咪當支持下香港自己友囉, 仆你個街, 唔通你想下下搵普通話黎睇咩? 另外記得睇廣告下DIU你

幾好睇，貼地、中肯
睇開台灣Huan ，有廣東話梗係要支持

TechiCardia真係唔錯,林仔/VG依類你無硬件常識
都唔太明佢UP咩,最岩普通人睇

睇返單用訂閱計
TechiCardia 1個月就追到個林仔
個樣仲要係防守型YOUTUBER
好想用我條sata線 同佢個SSD合體

其實佢砌少部機做下GYM
再搵個人同佢執執
應該靚仔過吳業坤

誤打誤撞有睇佢啲片，真係唔錯

睇完有啲想買番部細itx機上網睇個比佢講既仲平左$500
同埋唔算特別貴 (雖然唔知啲料用咩牌子)

出片好慢

itx真係好玩
但要好好研究
唔係土地問題唔洗刻意atx既
ps15都好細了

個個香港硬件Youtuber都差唔多一個禮拜一條片㗎啦
除咗呢排痴撚咗線嘅Van仔

遲d 要畫埋個女角凹上身，用埋變聲器

你係唔係成日睇人女裝偷偷打飛機?

HUAN有時覺得伏伏地
商業味少少濃
不要要搵食知既

影射緊時下乜都YouTube 同vtuber...

我都覺得佢講得幾好
而且算係中肯同埋貼地
難得係廣東話 應該支持下

佢啲taste好撚難同步 有得揀都次次推inno TT
跟住又成日叫春 一開始啲片短夠濃縮 跟住話搵唔到食條條UP夠10分鐘但係冇營養 比人話之前好睇啲就發爛問係咪你養佢
但係自己又懶到仆街唔剪片原條直播三四個鐘車上去點撚睇
短片又話揀唔到食 長片又話冇人睇 屌你睇大陸仔翼王都彈得快過佢 根本就係質素問題 啲片千篇一律同成個內容農場咁

btw 離撚晒題
呢個youtuber講野幾實淨 唔係呃飯食果隻 已sub

希望佢係黃

啲標題有 和你砌 同 兒登既 入一入黎

CLS 當然影片質素本身都真係好

終於有人講佢

硬件台砌機POST得閒都會討論笑下佢

如果佢講野再流暢啲就更好 用少啲句與句之間嘅剪接

Van仔柒到爆

huan依家全部都係贊助

算係咁啦
有你YES

除咗會用顏值呢啲蝗語之外真係幾好

至少huan感覺真好多
窮到用二手嘢唔怕俾你知
師兄用膠箱又開心share
至少我Feel到共患難嘅感覺先

依家用緊sharkoon c10， 散熱搞唔掂
又唔知點解唔支援模組火牛，想執下線位都唔得

模組牛d線會長d

連登仔憑乜笑人?

邊個香港techtuber係藍c?
林仔係咪epc?

會頂頭
用SFX

我本身都用緊ATX牛，但一抽線好麻煩

但我隻非模組ATX都好長
最後盡量攝哂喺光碟機上面

係咪黃?
係就即sub

佢個45分鐘砌機真係正
好過個堆咩5分鐘,10分鐘砌機

講呢條

唔止,應該話好多先岩
VG就長到唔想睇

首先我不是打手
想睇女砌機 日本大把 （我睇唔少）
一句話：外表決定一切
香港硬件風氣真係好差
有靚仔靚女萬事足 唔需要知道細微位

林仔： 正都sales (佢唔sales 點搵食）
van仔：獨立 freelance （佢唔馬住代理邊做到report ？買 一張 2080 super 做report 真係今有米？）

其實依行已日落西山啦 已經唔需要專業啦 我有個朋友由pc3 離職做marketing

你係咪想好似toyz介紹產品 唔做功課 亂今講野？

van仔 將行場吹水 縮咗 已經將腦場新聞條片縮到15分鐘 我覺得唔夠 縮到5分鐘
分十次出 今咪啱哂 連食飯無時間人睇
仲有話無啱產品睇？ 緊係啦 要出錢做
如果要做到pc3 果個lv 比錢人地啦

仲有 人慨外型 真係會影響條片好唔好睇？
外國 大把講tech 主持人 長毛 肥仔 mk 有乜問題？

其實你想睇乜類型

正都sales你真係唔知頭唔知路

睇咗都幾個月，其實佢都進步咗唔少
分幾點講啦

1.態度同語氣拿捏得幾好，俾人感覺好認真對待成件事，見佢都會上下外國網站去求證。

2.砌機方向相對貼地，3500蚊個條都幾乎合普羅大眾。

3.（個人）之前有啲片用手機既淺景深好假依排見佢有改善。

4.語速，間距可以快啲，不過依啲靠剪接都唔大問題。

5.有時食鑼絲，唔大問題，始終佢本身唔係做media之類，依啲整個文案先再講可能好啲。

TechiCardia有心機 貼地 近平民思維砌機
Van仔我覺得冇咩野既 但係我覺得佢講解唔夠深入
林仔我就好大保留

大家搵下佢d砌機片同list就知呢條友真係唔知點形容
仲要係asus 打手打到出哂面
打手都唔緊要
佢d list我真係不敢苟同

讀SPEC有咩咁好睇

huan之前好多都冇做足功課，係咁俾人駁
之後都費事睇佢了

林仔走咗好撚耐 兒登咪撚鳩噏啦
一睇就知你係腦場啲死毒撚鳩噏當秘笈

Huan條條都係贊助同廣告片 不了
伏撚過悠二

Van仔：垃圾連登仔，鳩噏最撚叻

其實van仔真係好撚小器
網友講d野9up唔好咁上心啦
上次咩外行人抽足成個月水

真心佢啲片好多都係for極新手，會真係睇佢都唔係因為佢識好多，反而當係砌機vlog。見到隔離黑蘋果post係度吹奏佢，結果睇下原來又係砌機片，連點樣install都冇提到

發窮惡
好肉酸

可以教架咩
唔係會比蘋果告？

笑佢係幫佢提升個hit rate
利申我手多多推左飛入上連登

話佢內容差 佢同你講youtube玩法 佢點樣搵食
鬼唔知咩屌 好睇咪10分鐘都唔夠囉 唔好睇又空泛咪比人話講一句再包四五句囉 自己要跟演算法行係一件事 而家係話內容唔掂呀 講到人欠左佢咁款
觀眾同創作者本身就係平起平坐
好睇咪多人睇觀眾有娛樂整片有錢收
而家自命不凡好似懷才不遇咁款咪繼續圍爐越做越細囉

整埋封裝比人裝都冇事 因為mac os原則上係免費system唔係商品
不過最重要嘅係macintosh太小眾根本唔影響apple個營收

佢如果教人裝macos 應該好快收到律師信

不過huan成日推埋啲伏味濃牌子
對上有條片叫人用klevv ssd 笑而不語
不過身邊有啲超新手嘅都好鍾意睇佢
覺得佢有料到但其實好多片都係基本功夫

最重要係一到update software/os 就會炒到飛起
除非真係徹底了解到背後運作原理
否則我諗唔少人去到呢步都會選擇放棄
日日debug都咪話唔煩

如果真係咁易用 香港人咁屎儈 一早爭住裝

好似就係你分享我先開始睇
笑鳩人最大聲係唔係你
咩叫推左飛

送電腦條片叫人登記做選民 呢樣野就贏晒

飛馬

我成硬件台推下香港講硬件youtuber

垃圾ios 冇咩keyboard 好用
用g board 成日hi 到個del 制
打完個馬字del 左下

早排睇左
諗住跟佢早排既amd list 砌部

唔知有咁既事
見到送電腦望幾下
無著數就CLOSE既啦
唔通真係有心機同佢睇咩

千其唔好
做下功課先
新星都好難免有伏

唔撚係掛

好唔掂？
我手頭上其實有火牛同display card
照佢個list 執應該淨係用 ～3000

其實我無條條片細睇
只不過自己好好研究先
我當初研究X570都用左成個月
最後買B450
因為窮呀
你自己用手頭上有既野再用想買既野整LIST望望先啦
然後睇下自己想做咩

3000~ 買個3600+b450+d10 x2 應該有找

45分鐘咁耐

笑而不語

我笑而不語
同你講野都 浪費我時間

一見到有人吹奏我就知大鑊了

之後會點樣?
因為我個POST成個市場玩法都會變?
唔好睇得我咁重啦我會面紅

唔使當自己咁大影響力, 最多叫多左人知道有呢個youtuber
有興趣嘅人會sub會睇幾條, Van仔而家成日拍埋的九唔搭八嘅片, 熱水壺同執房都可以拍片, 你當vlog片咁去經營個channel我唔會反對, 但係我冇興趣
林仔...EPC...我就冇睇嘅
而家多個選擇咪睇下, 岩咪sub唔岩咪由佢, 要認真係電腦相關嘅片大把外國youtuber, GN/LTT呢的都夠曬你去吸收資訊

我邊有影響力
失業開POST玩下
最慘有人同我癲

咁翼王成間公司, 咁比都唔公平......
我覺得Van仔進步緊

人地好似係做起左之後請人喎 計出片日期 vg講緊都7年 點樣唔公平法
利申唔係推翼王

請講出有咩進步到? 剪片? 內容資訊夠多? 手法夠吸引?

睇黎大家都係去睇薄過1蚊銀穩陣

叫做開始有剪輯

咁...希望佢加油

er 反而以前啲片先叫有剪過 近半個月啲片全部係用OBS直接較好個排版擺好個cam同錄mon直出喎

我都想知

唔係幾明咩意思

原來一直個post比人騎劫
幫人搵到好多donate仲要比人屌比人笑
夠5頁我唔會再推已經完成任務

睇咗幾分鐘van仔條直播片笑到頂唔順
條友會唔會自大咗少少

咩叫伏？唔係自己鐘意嘅牌子就伏？

我好想支持van仔
但佢真係要諗清楚佢拍片既方向，主題同內容
如果再同班固定網友圍威喂 我諗佢一定好快收皮...

因為求其出條砌機list剪都唔洗剪就多view
分分鐘多過剪完嘅片
就好似前排有條講display Card 直播 先得8.7k view
依家鳩拍條砌機list都萬幾view
所以依家咪淨係出啲鳩片

有陣時都幾buy佢嘅
佢之前都有耐唔耐有啲場料睇吓

但係其實都反應出香港市場真係太過單一
淨係砌機 display card 滑鼠 keyboard
你依家上YouTube 一search 「砌機2020」
即刻有一大堆呢啲片

van 仔屌晒你地

持平d講你地覺得某個 youtuber好 都唔唔洗踩其他人既 我自己就不嬲有睇開van 仔都睇左兩三年都唔覺佢有係度推某牌子同埋佢都應該賺唔到幾多錢又冇話俾d錯既資訊 係香港呢個地方好奇怪你唔鐘意睇咪唔好睇佢d片點解要喺度批判佢呢 見到有人用心去拍片就俾d支持lo 又唔洗俾錢既

原來呢個 post 連討論價值都無, 上年屌到隻垃圾一文不值, 一年後已經無人記得, 唔怪得香港無人做電腦野

如果我係乜都唔識嘅人, 啲片真心唔錯
砌機101, 少廢話, 幾有教育性

林仔得閒當聽八卦, 個人技術同經驗我相信唔係無, 但啲趣味/技術含量同tech jesus/linus有好大段距離, 啲片又唔係短, 有得揀我睇後兩者好過

但同意林仔講香港做youtuber搵食唔易; 另外有youtuber講過廣東話市場太細, 林仔van仔之類同代理合作下賣廣告都無可厚非(因為咁先可以生存同拎到parts試), 不過我就唔會長睇

翼王玩啲非一般野幾有趣

至於van仔從來無睇過

又多舊屎拍utube

睇左5min熄左

連登仔淨係識棒外國YouTuber
都唔撚撐香港本地YouTuber
廢撚到

一邊屌香港觀眾低質鍾意食屎 一邊自己整屎出嚟迎合人 咁憑咩屌人做怨婦
比人話但質果時又憑咩發爛喳

連登仔垃圾就梗

vg咁多年黎彈唔起, 賴呢樣賴嗰樣, 個心態越黎越醜怪
唔抵得techicardia彈得快...話砌機片=垃圾片, cls, 人地唔睇你就唔睇你
喺到怨, 又話自己如果當初做電話就紅咗...又話蕭蕭生齋嗡唔洗剪都多人睇...又話翼王同我比我都笑而不語

cls...........

2個人個氣質完全唔同
一個陰陰濕濕咁
一個好撚正氣

佢就係笑鳩緊出呢D屎片都有人睇, 仲唔明

vg仲繼續同自己啲fans圍爐打飛機完全唔肯反省 笑撚死

因為屎片多人睇 所以自己都跟住整屎片 講到尾咪又係一督屎
仲夠膽死講到自己係清流 一邊搵食姐犯法呀 一邊屌人冇taste質素低
屌肉撚酸
話人唔睇內容攻擊佢個人 另一邊就話人兒登仔講廢話 邊夠你老呀做咗成7年
唔知佢幾時開始發唔到圍屈到崩撚咗 但係個態度越做越怪變左圍爐

係佢立場有咩要反省, 屌我地佢又唔會少忽肉, 又加強到佢D fan屎, 呢度屌鳩佢佢仲可以大做文章, 人地就真係識玩啦, 呢家多左人講佢
出 post 條友一開始就攻擊超頻高手,
之後第一個屌鳩人都唔知係咪鬼黎, 個P牌仲後過我仲要出完一個 post 就無再出聲等大家打埋場波,

邊個做唔知啦, 但如果個條咁既白粉佬又同你地 on9 開條片, 佢都應該係EQ幾低先中伏, 望多兩望都似有問題啦個 post

佢又好似無講過自己清流 ?
印象都好似唔係第一次係度怨婦講呢D野
我都幾記得幾年前好似開左個日幾既直播又係係度怨婦
訓覺前又見佢 起身又見佢放工又見佢

做tech youtuber係香港搵得幾多錢吖
你估LTT咩 就算連登係多打手同pr狗都未去到理啲咁專嘅嘢 根本就係個圈子細 做嘢又多重疊
Tech新聞嚟嚟去去果幾單 唔似日常vloger咁人人話題唔同 易比較

條友上星期先拍條片話有人話鳩佢個砌機 list 有問題, 後尾條友俾人起左底係做砌機公司, 跟住個間公司又早兩日贊助 Samson 出機, 個 post 邊個出真係唔知啦
你都唔好話 呢家愈睇呢個 post 愈鬼 , 推林仔同條友個個加埋最初屌鳩人個兩個好似影都無埋, 睇佢D post 又好似唔係硬件撚, 係咪有心真係想搞事食花生心照

再睇下個個 VG FB 大大個 CGA post 置頂, 突然又好似明明地

利申: 9up 估下唔犯法

想人地反省姐
我覺得van 仔冇咩問題

大家屌得人就預咗人地會後屌㗎啦
屌乜先係重點

支持下

最重要係香港做YOUTUBER 想要廣告商比廣告
就唔可以自己開舖,相反大陸整片主要係推廣自己間舖

同埋廣告場都會比廣告.所以香港做YOUTUBER無10萬訂閱都好難生存

依個話撐黃..轉頭又批鬥黃YouTuber
VG有表態架都係冇用呢

有花生食?

訓咗冇睇 幾時有人鬥佢黃？

上面唔知嘈黎做咩自己鍾意睇邊個啲片咪睇囉！
離哂題啦大佬！

留名學野

D所謂花生都放係晒檯面, 點會唔得罪人, 有人搞佢都正常

留名

推

巴打心水清

淨係近排夾公仔單野, 有個操控輿論既花生 KOL 走去講明星都唔講單 juicy 野, 呂布被人差 D 捧殺, 你信唔信連登無人 mon 住

VG製作唔掂，無擺心機，成日覺得係youtube演算法玩鳩佢，但明明啲片大部分柒到share唔出手。

日日圍爐